周梓樂離世 10 個月 老伯拭淚：一定幫你報仇

香港科技大學學生周梓樂離世 10 個月。有網民呼籲在今日晚上 8 時 09 分為周梓樂默哀，以及到將軍澳尚德停車場外獻花致意。入夜之後，陸續有市民停車場外的祭壇獻花及拜祭，大批警員在現場戒備。

有拄著柺杖的老伯走到祭壇前，雙手合十微微鞠躬，他又一度抽出紙巾拭抹眼睛，悲慟地向著祭壇方向道：「我哋會幫你報仇，我哋一定會幫你報仇。」

From 立場新聞

其實很多老一輩都冇放棄

點解我老豆係廢老

希望咁多位唔好放棄大家都好愛嘅香港

補返張圖先

其實好多香港人都冇忘記，冇放棄

銀髮族

未放棄，大家要撐落去

我地都一定唔會放棄

RIP

伯伯
難得咁嘅年紀冇被政府洗腦
敬尊你

從未忘記

老伯
周梓樂

好想呢個呀伯係我爸
周同學 我地記得你的！

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

伯伯
有良心而善良嘅銀髮族

手足好有心

銀髮手足
好人一世平安，保重好身體

點報

梓樂，我地一定會幫你報仇

起碼心態上唔好放棄先啦

我開依個post唔係為左嘈交，只係想話其實好多人都未放棄

10個月啦

張相睇到好心酸

老而不廢